#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "Antoine Griffard, S�bastien Ros"
msgstr "Antoine Griffard, S�bastien Ros"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardfields.codeplex.com"
msgstr "http://orchardfields.codeplex.com"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "Some content fields"
msgstr "内容字段"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Orchard.Fields.Description"
msgid "Contains the following fields: Input, Boolean, DateTime, Numeric, Link, Enumeration, Media Picker"
msgstr "包含以下字段: Input, Boolean, DateTime, Numeric, Link, Enumeration, Media Picker"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Module.txt
#| msgid "Orchard.Fields.Category"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory."
msgid "The field {0} is mandatory."
msgstr "{0}必填字段"

#: Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver
#| msgid "Value"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Fields.Drivers.BooleanFieldDriver
#| msgid "The boolean value of the field."
msgid "The boolean value of the field."
msgstr "boolean值字段"

#: Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver
#| msgid "{0} is required"
msgid "{0} is required"
msgstr "{0}必填"

#: Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver
#| msgid "{0} is an invalid date and time"
msgid "{0} is an invalid date and time"
msgstr "{0}非法时间"

#: Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver
#| msgid "Value"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Fields.Drivers.DateTimeFieldDriver
#| msgid "The date time value of the field."
msgid "The date time value of the field."
msgstr "日期time字段."

#: Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory"
msgid "The field {0} is mandatory"
msgstr "{0}必填字段"

#: Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver
#| msgid "Value"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Fields.Drivers.EnumerationFieldDriver
#| msgid "The selected values of the field."
msgid "The selected values of the field."
msgstr "当前字段所选值."

#: Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory."
msgid "The field {0} is mandatory."
msgstr "{0}必填字段."

#: Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver
#| msgid "Value"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Fields.Drivers.InputFieldDriver
#| msgid "The value of the field."
msgid "The value of the field."
msgstr "当前字段值"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "Url is required for {0}"
msgid "Url is required for {0}"
msgstr "Url必填 {0}"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "{0} is an invalid url."
msgid "{0} is an invalid url."
msgstr "{0}非法url."

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "Text is required for {0}."
msgid "Text is required for {0}."
msgstr "Text必填{0}."

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "Text"
msgid "Text"
msgstr "Text"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "The text of the link."
msgid "The text of the link."
msgstr "链接文本."

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "Url"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: Orchard.Fields.Drivers.LinkFieldDriver
#| msgid "The url of the link."
msgid "The url of the link."
msgstr "链接url"

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "The field {0} must be have one of these extensions: {1}"
msgid "The field {0} must be have one of these extensions: {1}"
msgstr "字段{0}必须是{1}之中的"

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory"
msgid "The field {0} is mandatory"
msgstr "{0}必填字段"

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "The media in {0} could not be found"
msgid "The media in {0} could not be found"
msgstr "media{0}未找到"

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "Url"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: Orchard.Fields.Drivers.MediaPickerFieldDriver
#| msgid "The url of the media."
msgid "The url of the media."
msgstr "media的url."

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "The field {0} is mandatory."
msgid "The field {0} is mandatory."
msgstr "{0}必填字段."

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "The value must be greater than {0}"
msgid "The value must be greater than {0}"
msgstr "当前值必须大于{0}"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "The value must be less than {0}"
msgid "The value must be less than {0}"
msgstr "当前值必须小于{0}"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "The field {0} must be an integer"
msgid "The field {0} must be an integer"
msgstr "字段{0}必须是integer"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "Invalid number of digits for {0}, max allowed: {1}"
msgid "Invalid number of digits for {0}, max allowed: {1}"
msgstr "Invalid number of digits for {0}, max allowed: {1}"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "Value"
msgid "Value"
msgstr "值"

#: Orchard.Fields.Drivers.NumericFieldDriver
#| msgid "The value of the field."
msgid "The value of the field."
msgstr "当前字段值"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when the user is selecting a value."
msgid "The help text is written under the field when the user is selecting a value."
msgstr "当用户选择时，帮助文本显示在当前字段下."

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Add a neutral option"
msgid "Add a neutral option"
msgstr "添加一个中立的选项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check to allow the user to enter a neutral value, like 'Maybe'."
msgid "Check to allow the user to enter a neutral value, like 'Maybe'."
msgstr "是否允许用户选择一个中立的选项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Neutral option text"
msgid "Neutral option text"
msgstr "中立选项的文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "The text displayed when the field is not selected."
msgid "The text displayed when the field is not selected."
msgstr "当前字段没有被选择时 显示的文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "On Label"
msgid "On Label"
msgstr "<被选中>"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "The text displayed when the field is selected."
msgid "The text displayed when the field is selected."
msgstr "当前字段被选择时 显示的文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Off Label"
msgid "Off Label"
msgstr "<未选中>"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "The text displayed when the field is unselected."
msgid "The text displayed when the field is unselected."
msgstr "当前字段没有被选择时 显示的文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Selection mode"
msgid "Selection mode"
msgstr "显示模式"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Checkbox"
msgid "Checkbox"
msgstr "Checkbox"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Radio buttons"
msgid "Radio buttons"
msgstr "Radio buttons"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Dropdown list"
msgid "Dropdown list"
msgstr "Dropdown list"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "When Checkbox is selected, the label for 'on' will be used."
msgid "When Checkbox is selected, the label for 'on' will be used."
msgstr "当选择Checkbox显示模式时，上面<被选中>所填写的文本将会被使用"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Default value"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "Neutral"
msgid "Neutral"
msgstr "Neutral"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "True"
msgid "True"
msgstr "True"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "False"
msgid "False"
msgstr "False"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/BooleanFieldSettings.cshtml
#| msgid "When Checkbox is selected, the label for 'on' will be used."
msgid "When Checkbox is selected, the label for 'on' will be used."
msgstr "当选择Checkbox显示模式时，上面<被选中>所填写的文本将会被使用"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文档"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgstr "用户输入时，显示的文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Display options"
msgid "Display options"
msgstr "显示类型"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Date and time"
msgid "Date and time"
msgstr "时间+日期"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Date only"
msgid "Date only"
msgstr "只显示日期"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Time only"
msgid "Time only"
msgstr "只显示时间"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Required"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/DateTimeFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check if the field is required."
msgid "Check if the field is required."
msgstr "是否必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文档"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when users are selecting an option."
msgid "The help text is written under the field when users are selecting an option."
msgstr "用户输入时，显示的文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "An option is required"
msgid "An option is required"
msgstr "必选"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check to ensure the user is providing an option for this field."
msgid "Check to ensure the user is providing an option for this field."
msgstr "询问用户是否必选"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Options"
msgid "Options"
msgstr "选择项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Enter an option per line."
msgid "Enter an option per line."
msgstr "一行一个选项"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "List mode"
msgid "List mode"
msgstr "显示模式"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Dropdown list"
msgid "Dropdown list"
msgstr "Dropdown list"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Radio button list"
msgid "Radio button list"
msgstr "Radio button list"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Listbox"
msgid "Listbox"
msgstr "Listbox"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/EnumerationFieldSettings.cshtml
#| msgid "Checkbox"
msgid "Checkbox"
msgstr "Checkbox"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文档"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgstr "用户输入时，显示的文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Input type"
msgid "Input type"
msgstr "文本类型"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Text"
msgid "Text"
msgstr "Text"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Url"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Tel"
msgid "Tel"
msgstr "Tel"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Email"
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Defines what format should be applied to the text."
msgid "Defines what format should be applied to the text."
msgstr "选择输入文本的格式"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Pattern"
msgid "Pattern"
msgstr "正则表达式"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Declaring what pattern should be used for validating a field’s value, in the form of a regular expression. (optional)"
msgid "Declaring what pattern should be used for validating a field’s value, in the form of a regular expression. (optional)"
msgstr "声明输入的文本是否必须满足一定的正则表达式"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Title"
msgid "Title"
msgstr "文本前显示的文字"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "The title attribute of the field. (optional)"
msgid "The title attribute of the field. (optional)"
msgstr "当前字段的Title属性"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Required"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check if the field is required."
msgid "Check if the field is required."
msgstr "是否必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Autofocus"
msgid "Autofocus"
msgstr "自动聚焦"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Whether focus should be set to this field as soon as it has loaded."
msgid "Whether focus should be set to this field as soon as it has loaded."
msgstr "是否自动聚焦"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Automatic completion"
msgid "Automatic completion"
msgstr "自动完成"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "An option to turn off automatic form completion of values. Leave unchecked to disable automatic completion."
msgid "An option to turn off automatic form completion of values. Leave unchecked to disable automatic completion."
msgstr "是否允许自动完成"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Watermark"
msgid "Watermark"
msgstr "提示"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "A hint to display when the input is empty. (optional)"
msgid "A hint to display when the input is empty. (optional)"
msgstr "是否显示提示信息"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Editor css class"
msgid "Editor css class"
msgstr "编辑CSS属性"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "The css class to use for the editor. (optional)"
msgid "The css class to use for the editor. (optional)"
msgstr "应用css class"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "Maximum length"
msgid "Maximum length"
msgstr "最大长度"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/InputFieldSettings.cshtml
#| msgid "The maximum number of chars allowed. (optional)"
msgid "The maximum number of chars allowed. (optional)"
msgstr "允许的最大长度"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文档"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field."
msgid "The help text is written under the field."
msgstr "帮助文档"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Target"
msgid "Target"
msgstr "Target属性"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "No target"
msgid "No target"
msgstr "自适应"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Open link in new window"
msgid "Open link in new window"
msgstr "新窗口中打开"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Open link in the parent frameset"
msgid "Open link in the parent frameset"
msgstr "父窗口打开"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Open link in the full body of the window"
msgid "Open link in the full body of the window"
msgstr "全屏打开"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Allow the user to choose"
msgid "Allow the user to choose"
msgstr "用户自选"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Required"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Whether the url is required."
msgid "Whether the url is required."
msgstr "url是否必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Link text"
msgid "Link text"
msgstr "链接文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Optional"
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Required"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Static"
msgid "Static"
msgstr "静态文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Url"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "Define how the title field should behave in the editor."
msgid "Define how the title field should behave in the editor."
msgstr "编辑静态文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/LinkFieldSettings.cshtml
#| msgid "The title to display for the link"
msgid "The title to display for the link"
msgstr "链接的静态文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文档"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when authors are selecting a media."
msgid "The help text is written under the field when authors are selecting a media."
msgstr "帮助文档"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "The media is required"
msgid "The media is required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check to ensure the user if providing a valid media for this field."
msgid "Check to ensure the user if providing a valid media for this field."
msgstr "是否必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Allow only specific extensions"
msgid "Allow only specific extensions"
msgstr "自定义格式"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "You can define a set of extensions the user will be able to pick, separated by spaces, e.g. jpg png gif"
msgid "You can define a set of extensions the user will be able to pick, separated by spaces, e.g. jpg png gif"
msgstr "填写自定义格式 空格分隔 比如jpg png gif"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Leave it empty if you don't want to apply any restriction."
msgid "Leave it empty if you don't want to apply any restriction."
msgstr "空白表示无限制"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Provide custom parameters"
msgid "Provide custom parameters"
msgstr "自定义参数"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Custom parameters can be used if your own views."
msgid "Custom parameters can be used if your own views."
msgstr "自己看时 所显示的内容"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Custom1"
msgid "Custom1"
msgstr "参数1"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Custom2"
msgid "Custom2"
msgstr "参数2"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/MediaPickerFieldSettings.cshtml
#| msgid "Custom3"
msgid "Custom3"
msgstr "参数3"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Help text"
msgid "Help text"
msgstr "帮助文档"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgid "The help text is written under the field when the user is entering a value."
msgstr "用户输入时，显示的文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Required"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Check if the field is required."
msgid "Check if the field is required."
msgstr "是否必填"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Scale"
msgid "Scale"
msgstr "范围"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "The number of digits to the right of the decimal. Put 0 for integers."
msgid "The number of digits to the right of the decimal. Put 0 for integers."
msgstr "小数点后面几位(如果输入0 则表示必须填写整数)"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Minimum"
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "The minimum value allowed. (optional)"
msgid "The minimum value allowed. (optional)"
msgstr "允许的最小值。（可选）"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "Maximum"
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/DefinitionTemplates/NumericFieldSettings.cshtml
#| msgid "The maximum value allowed. (optional)"
msgid "The maximum value allowed. (optional)"
msgstr "允许的最大值。（可选）"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/DateTime.Edit.cshtml
#| msgid "Date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/DateTime.Edit.cshtml
#| msgid "Time"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Enumeration.Edit.cshtml
#| msgid "Select an option"
msgid "Select an option"
msgstr "选择"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Enumeration.Edit.cshtml
#| msgid "unset"
msgid "unset"
msgstr "当前没设置"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "Url"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "A valid url, i.e. http://orchardproject.net, /content/file.pdf, ..."
msgid "A valid url, i.e. http://orchardproject.net, /content/file.pdf, ..."
msgstr "url"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "Text"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "The text of the link. If left empty, the url will be used instead."
msgid "The text of the link. If left empty, the url will be used instead."
msgstr "链接文本。空则显示url."

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "Target"
msgid "Target"
msgstr "Target属性"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/Link.Edit.cshtml
#| msgid "A valid HTML target attribute value. e.g., _blank, _parent, _top, or an anchor. "
msgid "A valid HTML target attribute value. e.g., _blank, _parent, _top, or an anchor. "
msgstr "_blank, _parent, _top, or an anchor. "

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/MediaPicker.Edit.cshtml
#| msgid "Browse"
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/Fields/Enumeration.cshtml
#| msgid "{0}"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/Fields/Enumeration.cshtml
#| msgid ", "
msgid ", "
msgstr ", "

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Link Field"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Link Field"
msgstr "链接字段"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Tokens for Link Fields"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Tokens for Link Fields"
msgstr "标记为链接字段"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Text"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The text of the link."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The text of the link."
msgstr "链接的文本。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Url"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The url of the link."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The url of the link."
msgstr "链接的url。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Target"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The target of the link."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The target of the link."
msgstr "链接的目标。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Date Time Field"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Date Time Field"
msgstr "日期时间字段"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Tokens for Date Time Fields"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Tokens for Date Time Fields"
msgstr "标记用于日期时间字段"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Date"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The date only."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The date only."
msgstr "专用日期"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Time"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The time only."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The time only."
msgstr "时间专用"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Media Picker Field"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Media Picker Field"
msgstr "媒体选择"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Tokens for Media Picker Fields"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Tokens for Media Picker Fields"
msgstr "标记媒体选择字段"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Url"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The url of the media."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The url of the media."
msgstr "媒体的url."

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Alternate Text"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Alternate Text"
msgstr "替代文本"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The alternate text of the media."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The alternate text of the media."
msgstr "替代文本的媒体。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Class"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Class"
msgstr "类"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The class of the media."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The class of the media."
msgstr "媒体类"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Style"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The style of the media."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The style of the media."
msgstr "媒体样式"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Alignment"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The alignment of the media."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The alignment of the media."
msgstr "媒体对齐。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Width"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The width of the media."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The width of the media."
msgstr "媒体的宽度。"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "Height"
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
#| msgid "The height of the media."
msgctxt Orchard.Fields.Tokens.FieldTokens
msgid "The height of the media."
msgstr "媒体的高度。"

#: ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/MediaPicker.Edit.cshtml
#| msgid "Clear"
msgctxt ~/Modules/Orchard.Fields/Views/EditorTemplates/Fields/MediaPicker.Edit.cshtml
msgid "Clear"
msgstr "清除"




